有無人骨架細 好撚難買衫

又矮 好撚難買衫 個博唔夠橫 個骨架同女人身型差唔多 你地會點買衫 同 簡衫

推

唔買

童裝

買女裝
你自己答咗自己

著咩都無人留意你 算9數啦

oversize

直接扮埋女仔啦
呢個年代女仔有鳩好有市場

著普通t shirt 算

垃圾排骨毒撚

買童裝啦 唔係要教？

h&m幫到你

Oversize hoodie

唔好話買衫 錶啊鏈啊全部都唔岩帶手碗得15cm

做下GYM會有幫助
康文署一堆矮但大隻既師兄 一樣著衫幾好睇
懶得做既就著Oversize幫補下?

Btw 樣好著乜都好 樣柒就乜鳩都無 不用太在意

係你太細隻

唔係玩你，但我真心建議你留意中性女裝，好多都適合

香港骨架細先易買衫 wor

same here
骨架細真係好撚慘 明明大家一樣咁瘦 但骨架大比人既FEEL正常好多

健身操肌啦

骨架細既人練大隻左都係好柒 係有肌肉但個膊都係勁窄完全唔岩比例
不過點都好過排骨既